聽說太理想的戀愛總不可接觸

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

羅

膠西？

唯有拉

有冇諗過去黑洞台做台主？

咸青口同黑洞差唔多啦

有個傑字嘅歌手都勁屈

Law

slow.

唔使覆只廢西啦

有心唔怕遲

樓豬有冇咁鍾意聽王傑

使唔使甘惡 大家都係手足

好波

🥺🥺🥺

我愛羅